有冇人鐘意報下d中國短線旅行團

真係好底屌
幾百蚊包食包玩包住
得閒星期六日玩兩日
早排試過今日報團後日出發
可惜呢個月做到隻狗咁
如果唔係都想報下

晚晚屌師奶呀婆

想參加夾撚唒廢老啲餸 有咩介紹1000內

得你一個？

間中跟，平日百幾二百過埋夜

不過唔好有期望，食下行下算